\begin{titlepage}
	\pdfbookmark{Titlepage}{title}
	\begin{center}
		\begin{minipage}[c][\textheight][t]{18mm}
			\includegraphics[width=18mm]{logos/blue_lowe.pdf}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}[c]{141.5mm}
			\begin{center}
%			\vspace{2em}

			\Huge{Study of the Cosmic Ray\\Composition Sensitivity\\of AugerPrime}\\
			\LARGE{{-\\Probing the Prospects of the Upgrade\\to the Pierre Auger Observatory\\with a Deep Learning Approach}}
			
			\vspace{2em}
			
			\Large{	
					{\textbf{\Large Dissertation}}\\
					zur Erlangung des akademischen Grades eines\\
					\textit{Doktors der Naturwissenschaften (Dr.\,rer.\,nat.)}
					
					\vspace{5em}		
				
					der Fakult{\"a}t Mathematik und Naturwissenschaften\\
					Fachgruppe Physik\\
					der Bergischen Universit{\"a}t Wuppertal\\
				
			}
		
			\vspace{2em}
			
			\Large{	
					vorgelegt von\\
					\textbf{M.\,Sc.\,Sonja Mayotte}\\
					(geboren in Dortmund)\\
					\vspace{3em}
					June 2021\\
			}
			\end{center}
		\end{minipage}
	\end{center}
\end{titlepage}